盧sir你係邊啊！！我地好需要你啊！！

嗚嗚！做乜成日都無出個聲幫下我地D手足啊！
好肚餓啊！好想返屋企啊！

班學生好和平
沒事沒事～

有無人可以幫下手係現場大聲D叫下盧sir出黎啊！
我地班細既好無助好辛苦啊

盧sir！！鄧sir！！
你地係咪係屋企食梗宵夜啊

呢個名第一時間諗到回魂夜個個